點睇「射撚滿」簡簡單單三隻字已經完美描述射撚滿呢個人

仲識幫鳩達含撚

分別係被「射撚滿」/自己「射撚滿」, 一樣係射撚滿

之前選舉嗰時已經屌緊隻四眼蝗，係班撚屌屈人五毛同抹黑！

搵我？

枉當日投佢

投咗射撚滿定係青山大總統慘 d

青山王慘d
因為有其他選擇

當時港島冇咩簡情有可原，但新東呢

港島廢票撚